有無人想Logoff人生Online

有時真係覺得好攰
你地成日話女仔已經係開左EasyMode
係既 但係都覺得好辛苦

要又要顧屋企 又要儲首期
成日都覺得個人生好似無盡頭咁

同人唔同命 有人一出世就有個好既出生點
中學畢業就可以繼承父業做生意

我地就打生打死 讀完U 唔係神科 基本上除左公墓員 都唔好諗發達

樓又買唔起 去旅行又比人屌
連放假 你老細都要覺得你懶

其實香港真係唔係比人住 而加又多班新移民

就算唔支持陳浩天 我都唔明點解香港府可以用政府立場用法例去禁佢

明明高鐵先係違憲，係言論自由下陳浩天又點違憲呢

我愈來愈唔明

想問咁多位巴絲有咩方便快捷既Logoff方法

賣西移民

課金趕進度

試下做唔同野轉移下自己視線？

其實你好煩

八婆

點課 課完要還果D？

有試過 但係問題最終都係回到錢

咁搵d 唔使錢個d lo

手機game,行山,做運動,畫畫 之類

點log off

今時今日仲有人未block佢